hi 淡友 (1328)

我宣佈今年內都唔會再入市 唔係嘅話含晒咁多條撚

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

個個出晒去倒數

人影都唔多個
返屋企訓係張床睇下片仲好

個個都有女

我同奈奈都冇

出面凍到pk 係屋企打下飛機算

下星期一可唔可以千跌，俾個好嘅開頭我

係屋企縮埋一舊

冇錢又冇女

2020年最後兩個鐘都仲係度叫春

對股市好失望

上275比我溝之後落返268比我走啊

祝大家今年輸埋佢

我啲毒撚邊有女

應該無可能
你預升多300點

出去遊車河

✧˖ ✧˖ ✧˖ꀿªᵖᵖᵞ 牛⃣𝚈𝚎𝚊𝚛˖✧ ˖ ✧ ˖ ✧
◡̈ 新年快樂ᵕ̈ ɴɪᴄᴇ ²⁰²¹🎆

Happy New Year ar 淡友

新年快樂
淡友post個個新一年發大財

收到風2021年先整個10連跌

每枝陰燭跌500-1000點

暴跌1萬

求其跌幾千算啦

新年快樂🍾️各位淡友新一年長賺長有

明明冇睇美股佢突然彈咗出黎 係咪要支爆喇

2隻都唔出名嘅

祝淡友新一年長贏長有

第一日就來個靚千跌賀一賀佢

bilibili同微博喎

微博係達達架咩
嗶哩都係睇大陸劇先聽過

新年快樂新一年大家繼續贏錢錢

達達後面有個逗號啊

嗶哩而家TVB咪播緊佢跨年囉
我老母仲喺度問今日做乜播CCTV

happy new year

無睇tvb唔知

有得遊車河仲睇咩cctvb

不嬲都好少睇

新年快樂，祝各位新一年長搵長有

淡友表示爆未 重倉淡左成個幾月

Happy New Year!
新一年祝大家贏大錢

Happy New Year
2021要一齊贏錢
淡友要贏香港要輸

Adr 跌2百幾點熊軍打贏第一日勝仗

各位！新年快樂

大家咁話
賺多啲

美股鳩買都賺100%以上
港股無邊幾隻做到

黑期，27300

各位新年快樂 祝大家羊多d

新年快樂，祝今年大家長玩長有

又比牛軍最後一日突襲

miki 點會跌呀

miki又破頂

信邊個好

新一年直上二幻九

小鳩子都冇鳩買baba美團金碟……更係冇啦

黑期唔計所以信adr

Adr用黎打飛機架

騰訊被罰款，又比華為下架game，baba又插咁多
中移動有比美國除牌
星期一插幾多

禾睇唔到

傻淡表示！要上二幻九了

唔會插囉 咪又搵野托住

謝謝！收到晒……跌到再等一等

道指十字星

代表咩

琴晚遊車河有冇走轉葡京灣
申利都想走轉

屌米吉利友邦匯豐各升5%托返

仲有奈銀

低開高收都算十字星咩

823都跌多左，開巿又升返

今日巧凍，大家著多件衫呀

正常來講係轉勢指標
但個市場充滿唔理性情緒就難講喇

係囉應該唔係十字喎

今日個市好穩

淡友谷朋友
happy new year 2021

港女真係難服是……理性得多又怕港豬偷跳
唔理性又話唔理性……
港女直接D重好

禾想講粗口

祝早日可以飛呀
禾又要飛呀

有冇師父可以簡介下bk2551 arkk arkf arkg?

酒鬼啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

壞消息出哂=升

新年第一日就入醫院
真係唔好嘅開始

又升到仆街
假期都唔比淡友好過

咪係，咁都仲有得跌就無窮人啦
港女追落後，市盈率偏低，無得輸

哩句真！冇野可以阻到港女出鳩潮眼'

又可以繼續戎賭
一出院就係好既開始

無買baba
買左btbt

發達喇小鳩子
公海話可以升到上5萬

不過！有師兄話會回調，可能回調四五成
如果回返180鳩sir唔好走……會再升返上去。
miss左一次qq，今次唔好再miss喇

邊有升呀

睇醫生姐 唔洗住院

無跌就繼續升

揸車吹風出事?

吹一陣仔風姐
個廳仲凍啦

武肺rap

現貨喎

補返張圖先

話咁快又有好開始
保重身子

西利woo小鳩子係勁既

Happy New Year
2021 大家搵多d

黑心

收到風！馬黑c啱啱打比禾
話btc張來可以在火星使用
買火星樓全部用btc
遊此可見上十幻不是夢

但係18$出左呢屌

都勁既

冇好似我fd咁，早幾年220入撞啱去槓桿
180走左……而家五百幾
呢幾日佢話要刀仔插大脾

我睇港狗2023-2024先會往300以上去長升

依家個形態就好似08至13年咁出緊三角咁去整固緊

2021年全年高低位預測係240至290

塵巴繼續睇跌
張週K又真係靚到仆街
星期四又十字星

下星期裂口低開

可摸以鳩估21年咩月份見頂位
謝過'師兄

08年最低去到萬一二點 2021年唔止240掛

撈低機會……一月直上

今日少於四十人確診
第四波已完
又可以一齊慶祝新年 港女升升升

個市係咪唔比跌 dklm

1 月 6 日 附近開始閪冧

又咩事?

點解, 你生日呀?

拜登登基

咁唔係應該千升咩

禾在峰華食緊串燒
味道冇乜點變，有冇爸絲食過

共和送佢一個千跌賀一賀佢

我覺得會升喔
自從佢當選恆指就一直GOGOGO啦
6號可能已經2萬9啦

第一季見全年頂，之後兩季跌，年尾上返黎

不過主力都係睇左佢行先再分析，姐係見步行步

謝過師兄

240係第二個低底，第一個低位係215

上年3月果次

唔好跟

個人分析而已

放心，唔會亂嚟！

咁麵麵咪講中

夜期又升緊

佢話21000喎

新年快樂

有開？

熊絲坐時光機？

會唔會第一季已經見底

見唔見底都好，星期一千跌俾我走左先得唔得

都未上到頂點會千跌比你走

bitcoin做乜野事

大户不問價掃貨

BITCOIN升到痴佐線

10%

真是太牛B了

唉 有d人賺左過億 點解我唔係呀屌

法則巴有無諗住put dji

痴撚線33000

星期一開盤跌幾多？

咁快

我地一買就變3300啦

放心 奈奈無錢買

好似可以買0.00000001粒架

3幻4都黎

經濟想崩潰了
唔買金 個個玩BC保值
美金未來應該會越來越弱…

點解升咁多嘅
係咪即係股市都升呀
我見佢3月都係最低位
而家升左5倍

同買金原因一樣

但而家股又升金又升
即係點
係咪想逼害淡友

正常 熱錢流哂去貨幣以外地方搏增值
因為各大國貨幣預期會轉弱
美金 (港元掛鈎) 英鎊都唔穩陣 人民幣就繼續 日元可能又要升了

咁咪乜都升，除左貨幣

點解仲睇淡？

唔怪得股票群啲人又講買樓啦
貓c9供緊2層樓都話唔吃力 想再買
佢話想買香港樓
香港樓價而家回落得仲多過澳門

我都諗唔明點解仲睇跌

搞咁多野 又要變錢出來買返實物

係！睇聽日跌

返左法則位先再升過

保值掛
我都唔知 我無錢買

都係 我都套左小小錢出來買左個車位

來緊講左三年都唔加息 樓價正常都唔會跌
除非經濟崩潰

真係唔跌
本身想賣左層樓買第二到
如果唔跌咁唔賣啦

都話你有米

有米 點賺返來

一係打杖

好難落268/270喎

層樓唔係我架
本身想賣左2房新樓換3房舊樓
舊樓個價好抵 但新樓未放到
Agent又話新樓易放啲可以唔洗急
而家舊樓已經俾人買走左啦
咁我又唔想新樓減價賣出去
而且新樓升值潛力大啲
所以諗緊唔減價 慢慢放 或者索性唔賣

新樓個到唔近屋企人 所以一直無去住
諗住租俾人

可摸耳俾啲建議我

咁就慘啦 我啲fd 係晒262，263，265

多謝佢地做淡 呢個世界實要有人輸嫁啦

以後唔玩
唔駛再輸

聽日baba又要插水

有錢
我買得八兩金咋

又又又又又出乜新聞啊

恆指插水得唔得

螞蟻俾人割肉

諗下好
直升3萬 拆熊倉

反正賣唔出咪唔賣住囉
除非你急住套現
不過當然keep住放售試水溫喇
到心水價咪放囉

真係個市差咪租出去收租囉
最多咪揸返357年咁囉
樓既野 經濟好就炒上去架喇
反正中國同香港(澳門唔知)都係用高地價賣地搵收入 所以樓市跌政府地賣唔出都仆得街
除非政府搵到方法取代賣地賺錢姐

不過新樓揸真係幾唔著數 買已經高位
跌又同舊樓一齊跌 一跌基本上都蝕 要等升返再有賺真係要個市爆得好勁

舊樓如果唔係近年炒價買真係幾好揸
炒左上來大把水位 係驚夠期維修太甘

新樓如果同舊樓同價係吸引d 雖然地方無咁見使 但大部分人都驚舊樓筆維修費 所以寧願買新樓

請問！邊到見到講三年唔加息？

好耐喇 9月17日新聞
自己上網search

新樓早幾年買
而家有買家一炮過買 但要減40萬
唯番都賺到一百萬嘅

舊樓係我媽咪個區 民生區 咩都好方便
但成廿年以上
但啲樓價好硬
2房單位居然只係平新樓戈邊百幾萬
而且新樓有會所 周邊配套都唔錯
係無街市 少學校
我覺得好似唔係幾岩數咁
我心水係2邊差距要200萬以上
因為舊樓遲啲可能比較難放

但我見啲樓仲跌緊
間唔中彈通知出黎話降百幾萬先賣到

係料三年唔加冇話真係唔加……
同當年禾比人昆去噴水池一樣

舊樓人地低價買 已經有利潤就梗係硬喇
就算跌返落去都有排都未跌到入肉甚至負資產
高位買舊樓接左火棒就話姐

所以有好多大陸人早357年係香港買左樓 就算而家跌少少都震佢唔走就明 根本個跌幅都唔入肉

新樓個價係高位 即係 300蚊買qq同500蚊買qq既分別 跌到400蚊 300蚊買個個都仲賺緊
但500蚊買個個已經震過貓王

中短期都唔加得喇
除非美國經濟反彈得好緊要姐
印完錢 佢都要引人借架
加息搵鬼借咩
如果加息個個收哂d錢係銀行 無人洗錢梗加唔使諗經濟復甦 除非佢急住割韮菜先會加喇

聽朝就去返268

有錢佬想震走班用高槓桿買樓個班執平貨姐

睇下新盤排隊排幾個鐘就知

即係岩價先賣

睇你想賺幾多姐

其實唔係我嘅
不過最好緊係賺2，3百萬

呢個係米奈奈?

都幾樣衰 把聲難聽

但身材好喔....你睇真0的....

邊一秒睇到佢身材好？

隱現波濤...呢種感覺好重要...

我男人黎喔

聽日有機會上左275先

聽日275 再磨再爆上 可能

我唔想做雞啊

我做完雞 輸到仆直啦 等你

咁黑心

聽朝閪冧穿27000

點樣美金轉返港幣最抵

提提大家，唔好以為拜登上場就gogogo

唔好咁多幻想

清賣邁

有冇人支持聽日閪冧

覺覺都睇跌
咁應該跌唔落

IG 兩邊都有雙位升幅

又放完假 賭場又開啦 好興奮

痴線 又淡化哂所有壞消息

Ig又爆升

聽日熊gel!!!

熊軍最黑暗既一日

高開殺275，之後低收

日經暴跌 淡友未死得

呀收工未呀

Weekend IG都爆跌

收工？賭場岩岩開咋

岩岩返到公司食完早餐就想返屋企

攪掂啦跌到仆街熊軍終於贏得了

華懋1400億慈善基金被盯上｜建制派做打手 向華懋開刀為抗疫泵水

真係痴撚線

金價突然爆上

熊熊哈

hello 早晨
新一年祝淡友post手足贏多D

新一年 希望大家都然錢

2021年第一個交易日將會係全年最低位

股災

今日都係271 -272中間磨架啦

跌咁少唔計

巴巴真係又爆炸

跌穿270 俾手足走啦
求下你

反彈結束

要跌600點先平手走

唉又升

baba

1137

玩返正股喇?

仲爭5百幾點咋

d油未放嘛

跌百幾點跌到仆街喎

殺完273
要回到259

點計架你

期貨跌緊40幾點咋喔

已經唔敢睇 講定升先
btw 幾年一遇既頭日趺原來係今日

我都跌晒眼鏡, 睇黎今日坐底跌5百點以上

未訓醒無計喔

都未收市

新一年你硬好喎

今日有機穿27000 收市

做淡輸咁多錢 邊敢仲淡

咁就係時候做淡了

新一年熊大將軍回歸

奈指標

跌幾十當回調
衝上2幻8呀

閪冧

小米升咁多，個市仲點跌

引牛

今日姐

小米又升

miki硬到仆街托住個市俾我268走啦

真係比人當左係apple

準備轉燈

cls 34 蚊

係TMX
巴巴不愧係最垃圾個隻

回少少都冇

6969 上呀

屌你老母，個市下得唔得呀

要好頭好尾

想睇佢殺埋273 再直落

正，又升，牛軍又然

成全巴 QQ就返家鄉啦

開低叫回左架啦

2幻8

假穿閪到依家又打返上去

啲熊都嚇走哂啦，跌下得唔得呀

直升28000

又迫害淡友

隻7500 5.8買已經輸緊7000

質低個勁假掃貨
仆街大戶

274都黎緊

5.5都唔知返唔返到

係時候跌啦

中了止shit 200 點

QQ今日乜事
咁撚升得既
低位直升廿蚊

又逼害淡友

260再上水 再見了各位

收到風萬跌

drop to zero

今星期企穩273以上
就穿晒個下降軌
到時有排升

坐600點

想回返270都難啦 點跌返268

牛市gogogo

呢句野上星期都有人講過, 想回返260都難, 仲話跌返落263

港女咁樣乾升法

D熊仔死哂喇

一樣600點 不過我-5

做淡又何苦呢

係無阻力，乾咩升

隻隻都新高，唔明你地點解做淡，賺埋都唔夠蝕

個勢似之前乾升到34000

係時候追call

嘩.. 你諗住點

橫盤左咁耐
上星期又引熊震牛
係時候爆邊

慢左成兩個月

新一年繼續屠殺熊

突破左仲追跌好易夾死

咪又係繼續升 一樣有錢賺

果時真係睇到啞撚左果段時間任何時候以為見頂做淡都係夾死為止

睇下邊層夠高 跳落黎 死快d

3日升800點，真係cls

大户繼續買上派錢錢

一講即閪冧
跟你師傅兩邊做算啦，大好友等我黎做

點幾十咪又升番

中芯都有得升 奇撚怪

咁樣就叫閪冧
你叫淡友情何以堪

跌個少少就話閪冧

有冇qq 牛大軍

跌多過20已經叫閪冧

硬托,cls

好撚悶，全部轉曬好友，無得笑傻淡

假期前兩日就牛左

就快要改po名

屌 唔好再提
上星期走左
今日開市打緊機冇得做特價牛

做左

傻淡報到

268傻淡報到

你仲未斬呀

仲有2 手正股坐上前頂

塵教徒 比啲耐性！

大家幾好嘛？
長假完忙撚到

幾好呀, 淡友做雞俾人屌到個閪闊過西隧

謝Sir,知唔知幾時可以俾我268走

條龍長過興建

相信法則位！
時間真係計唔到喎

醉B 斬左PUT未?

滅世巨棍

信你呀謝蛇！

閪冧開始

首領而家持咩倉
好耐無了解下手足了

可摸耳幫我睇埋262
個fd係咪無得救啦

回完啦

做乜撚野又跌架

272都去唔到啦

270put 減幾多唔好講了 好大注
跟塵巴280就走

斬左好耐豬500 點

咩事咁大棍

閪冧嘅開始？

跟你入市嘅我都未斬

咁265呢

如果今日收穿272既都可以諗下

首領都唔玩ETF

張大期究竟要擺幾多個月先平到

有PROFIT 頂住
其他手足(包括我)就慘
蝕入肉

賭落侵到 1月6

收到風。今日有滅世巨棍

共同進退

頭先巨左啦

不要去做淡
不要做淡妓

係咪已經唔會番260

280大機會過260先

270都難

上呀

今日新年第一只福利周線股已選出，981中芯國際，可現價買入，收益目標33蚊上方

山大你都變啦

Whatsapp啲老師?

係

G持

lm睇暴跌

你出post睇升，應該得

千七億市值真係操控到？

奈奈呢排好準架

講完升又升返了

傻嘅都知升啦
仲洗咩分析

清邁 ² ！

再衝dh

淡豬開心左半個鐘都無又要接受現實

set 撚左27900 -1 夠薑迫死我

仲有本

點會冇剩係qq call 都羊左5k

大戶

又逼害淡友

咁撚遠279

唔到唔put

279咁遠點可能會中

28 號 263 , 4 個交易日274

升到搵唔到個 break，買牛日日賺

真係迫害淡友

滅淡巨棍

已經268 put,夠膽死一日升6,700 點

傻淡死曬未？

痴線
今日訓晏咗啱啱醒
做乜鳩QQ食咗春藥咁推個市上去

1月實升到仆街, 保守啲升1800點已經上到29000

小米35蚊⋯⋯⋯

屌米

fatfat

牛市

6 號前要走貨

麵神又出post 唱好
今日先收A
聽日收T
後日收M
大後日收晒

爽升得快 回得快

真正嘅牛市已到

一日唔一齊跌 一日都唔會閪冧

788 1.1

上星期放晒係啲外賣仔
今日放咗1/3 QQ
將個倉救返做綠燈

今日有冇機倒跌收市

淡友應當悔改

唔會啦

紫巴，牛市啦仲跌

侵侵畀人㩒住打喎
係咁話佢駛橫手又冇證據

老屎忽勁賺啦

猛回頭

跌塔
毒絲啲巴巴都好慘情今日

收到風 聽日巨跌

有屌米頂住 就快可以當巴巴0成本

兩日後280

睇下會唔會又黎返個開年連昇20幾日

當年有一嘢都係咁，跟住就

一米救全家

執撚左佢啦垃圾鐵塔隻隻都升爆廠得佢一隻老散越掃越跌

邊年

會, 調轉幅圖睇會見到佢係咁跌

坐700點

係人都知既野，今日反其道而行，倒跌3000點

我都唔知點解咁多都吹棒成交係大，但都係一兩個價位遊走唔知玩麥鳩

撞進了冰山

做咩唔set止蝕

當市場無曬淡友個陣，就好撚危險

啲金係咁升

點解

貌似2018吧，之後一個禮拜跌咗5000點。戈時靠做淡衝第一桶金。

5000點係咩玩法

忍住啊

啱啱睇返，原來無5000，3-4000幾姐報大咗數。

由接近33000+一嘢挫到29幾定28幾

牛軍氣勢已盡。係時候散水回頭

即係再升

紫巴日日做淡 輸剩幾多錢

3日升900點，cls

口水淡 冇得輸

7500接近歷史低位,cls

如果跟果個月玩法, 即係而家岩岩先開始升

穿5蚊未

baba屎撚到
成隻788咁
執柒左佢啦

未，岩岩5.01

之前34000 呢隻股係咩位

抵玩

今日將會以訊雷不及掩耳速度倒跌

又有消息搞佢咩

點夠你口水

今朝堅call 羊左dd

係，所以我都預佢有排昇

咪睇下02/10係咪真係冧市囉，印度神童tip架

半日成交1000 億

又撚

我5.5呀

5.44有貨

插開有冇消息都可以人踩人

$8路過

所以呢類ETF幾呃錢如果而家上33000我諗佢得番1蚊都似

等6號喇

實在是太牛B了

要幾多先番到家鄉

我班願稱你為最強

幾日升番晒跌0個0的, 真兒嬉......

還能起舞嗎

8蚊
要跌幾多點

成60％個市要跌起碼30％

我係下一波跌浪就會止shit了

無限印錢
有排等

調整下 10％
之後再上，都唔過份丫

上年5月裂口落左黎，相信呢個裂口唔會破住

有大量Q牛對沖就算而家放哂都有羊fd

都係0個句, 升無限跌有限...本多必勝....

啲口水淡應該好重正貨係手 燈到自己贏錢

下一波跌浪係三幻一跌落三幻點

小米勁到...

仲唔鬆手

Change!

今日我要牛軍幫我地熊軍含

升到爆炸喎今日

含條L咩...唔好自H了....

唔多，唔緊要，啲牛牛補返有突啦

股市就係咁升, 但社會就百業蕭條.......千奇百怪....呀.....

無計
無限金錢唔俾落市民手
只可以落 金 油 匯 股

【含技術分析】27000突破哂，大牛市完全冇人講

$8 +1

半年前已反映，睇住新聞會發達就無窮人啦

即係只派比有錢人, 唔派比窮人....

今日紫金同港視

你d小米吉利都唔差姐

做淡班人死哂未？

唔錯，最正係油終於收成啦

點解我嘅海油

我買美國嘅油

期貨低水

根本d錢無少到，大把人賺到笑

好彩買左lp對沖正股

點解恆指係妹下妹下
但個別股就升到把把聲
同美股好唔同

唔識set提醒咩

香港升股唔升市

落返268先講唔升市啦

開始唔想玩港女

28有望

港女真係亂撚咁黎

ib死咗？

屌米仲有得衝

妹足全日又得尻升幾百點又得

盡殺牛軍\

殺呀!!!!!!!!!!!!!

睇巴巴夠on9啦，咁撚樣都得

係唔識跌 阿婆都識玩

典解我入咩都會蟹
港女入call唔升
一走就升到火箭咁

好彩你走左

落返晒喇 酒啊

阿爺在大廳

美團

跌啦跌啦

有信念唔去就輸到仆街，無信念走左就見到贏錢

殺條撚咩
儲氣聽日上275姐

今日都幾大波波

收到風今日收268

如果今日轉燈我都止蝕了...

有信念唔走就輸到仆街，無信念走左就見到贏錢

堅持2萬8

今日下午4點前收268 幫淡友POST全部手足打飛機乙次

仲諗緊升跌最多嗰啲都冇乜變做乜咁插 原來係佢跳樓

Are u ok

同我沽3690落去

我要啜住lin咁打

好啦, 見係你, 幫下你手打氣

跌100,升200

Life's a struggle 日子還要過
品嚐喜怒哀樂之後又是數不盡的troubles
Everyday 有多少問題要去面對
有多少夜 痛苦煩惱著你無法入睡

一陣轉頭又上番DH收市

9月成個月做好, 跌足1個月
10,11,12做淡升足3個月
中間偷雞反手做好,即暴跌
一斬就升
再沽,升到無BREAK
真係懷疑人生
明明我呢D小散戶
個倉先得幾萬蚊
點解下下好似俾人追擊住咁

長路漫漫仲有好多開心野等緊你既

其實要做長期好友

試下做返個好人

外賣仔

上天都無俾機會我做好人

又想呃j 打...

依家做都仲黎得切 就快重上三幻

點解會同你一樣經歷，仲要好多次同你同船

點解今次法則位咁難到

有冇諗過你係同佢同船先有呢d經歷

咩人會癲到同奈B同船

可能要上埋275先跌

輸左起碼3000點以上

係奈b走上船

我由9月開始到今日輸左3300點

你地係咪有咩得罪佢呀

乙次 點解唔係2次 係1次
1次點解唔叫甲次

我3800點

留名待J
我覺得法則位要幾日先到
有信念就夾，無信念就中係因為除左信念，（戶口）實力都好緊要

3300點係罰你同奈奈同船

除非你無淡倉
如果唔係根本無辦法唔同船

OK, U WIN

係九次

博命入多注QQ牛先

活巴一定好有錢

期油棍上

加油呀QQ，我張-1靠佢對沖架

我扣左嬴個D先輸3千+

你覺得關唔關拜登事？我幾個月前覺得舊能源應該個大方向都係跌，俾新能源取代

叻叻豬

我又有新能源又有舊能源 邊個上我都贏

唔係啦，係庫存減少返，加炒疫苗概念

好彩首領260 走哂7500

死亡之吻

但我270put左x張

大法call沉船

細期ok 既

覺唔覺700 已經反彈到頂？
再配合老母麵助攻
應該又可以跌返幾十蚊？

唔覺

大過你條jer

佢出post 大概2-3日就會黎料
預計星期三開始收皮

等陣先我個陣都坐過200 個，其實計返% 玩幾多都一樣，堅信前景向好就坐定

睇自己注碼幾多，去到幾多%頂唔順或者唔舒服就止

樓上太離地，難以參與討論

一見紅色就唔舒服

升撚完未

真

係人都會嘅，睇你自己策略係點人人唔同，有人要一入就要贏，我就鍾意玩個大trend 坐順風車，正股都係

咁先贏到大錢

其實計% 其他巴打勁過我好多

有冇咁硬呀

大戶巴串得好，d 人無定力無信念又想贏，太天真

大戶巴咁有親和力 邊似你咁串

句野邊忽串

on9先會覺得係串?

係呀係呀

大家目標贏錢
和氣生財

QQ真係見頂
真係put得
可惜冇錢

個市真係好硬, 做雞真係一條不歸路....

你唔係轉投牛軍咩
應該數左幾日銀紙啦

不歸路還不歸路
會窮先大撚獲

對個市好失望

eth升到傻咗

磨下磨下又上番頂位

玩完巴止左shit 未

夠薑咪上280

有冇人入恒熊恒put Q熊Qput
搏聽日跌

玩完巴幾時PUT左
唔係263CALL咩

巴巴 巴巴

落地獄啦

600蚊先啦

305又痴咗線

唔好啊

聽日星期二啊嫌錢多咩

巴巴咁大獲 個市都托撚到
實在是太牛B了

有冇手足揸緊6969

道指準時埋位

真是太熊B了
熊B都死了

大牛市呀

淡～友～獻～給你～
賺～錢～藏～心裏～

無呀，見到有人重倉股推佢
今日就爆升
跌少少會買，個概念幾好

3x 蚊個已經叫手足買唔知有冇人跟

半年300 % return

941 都反吸

美女港女全部綠燈淡友末日

受小弟一拜

仲有無淡友可以過嚟圍爐

一手 揸成世

膠膠仲未jump 咩

升到痴佐線

輕鬆4900 點

8蚊7500揸到依家係咩概念

真。轉勢日

首領想放棄我地?

27500

275熊B死了

無限摸頂大法

高追者，會仆街死

太牛b 了

係你地死纏難打

聽日昇期易

入左新range

180-275

捉到比特幣沽

BTC

一直硬淡
啱啱26476 ＋1
100點補血再put

謝巴，仲行緊佢個plan

268put,想止shit

開始懷疑係咪我累左大家

目標249

諗住等佢回下就止shit
結果日日收dh

唔好咁講啦首領
個個都有份架

你一定係最大份

人黎，踢佢落船

屌，唔撚係ma

藍月亮

快啲打仗啦習爺爺

殺呀。斬殺牛軍

我275都打靶,已經止都無謂

其實都磨左成個月
要跌一早跌左
個時冇插水
唔好妄想宜家會插返落260樓下

change your mind

275熊都死埋
275-1

咁我要261啦

又唔係咁講，可以係假突
又唔係未試過跌千幾點

我都忡未入7500，等我入就跌啦

應該唔會260
但265係基本

又夾

開265俾腳B走都好啦

我計過下數 最遲下星期一就見265

閪冧la

係小回大漲

除非有突發野
但暫時睇升值搏過做淡

28265

到時跌又可以話預左係假突破
追call既正傻仔
星期六巴好野
買兩邊
最後係你眼中，淡又係傻，好又係傻

睇死今晚280重熊

等下喇

唔緊要呀，我咁叻摸到頂呢度大把人走到

冷靜

佢玩得起喎
有張260call係倉底

輸錢既就係傻仔

你 cfu 買咩呀

唔知呀, 佢發左達唔見左人啦

sor，係我唔冷靜
傻淡手足加油

要拋西瓜先搵到C FU

275 一定會趺 依家走好笨柒
到左280 到頂啦掛 高位先走 我咪好笨柒?
淡友日常

希望腳B快D番到家鄉

夾下夾就幾千點

大戶熊已殺, 應該可以一路插番落去260

c FU~
C FU AR~

當個個都睇升既時候

仲有278

重貨去280

其實多數睇跌
至少我群開既朋友全部買跌
唔跟開既C9 買牛贏到笑

你落場call張得唔得

止左隻恒指280熊，費事聽日一開市俾人秒殺

呢樣緊要

正確呀，跟C9贏錢啦，唔好理D 損友啦

貓c9 呢

損友叫今日call 冇跟

咁激動

唔好跟啦，你跟左分分鐘24小時後夾到仆街
有戰績支持

仲堅持緊既淡友
好佩服

牛定熊

太多留言無追晒
今朝見YAN C9贏錢派利是, 佢假期前牛
貓C9撈左D鐵塔, 有叫人買QQ牛,恆牛
馬C9有D正股贏左錢
我多數留意呢3個

qq 升埋聽日

牛

跟左就260

一早吹衡曬喇叭係大牛屎，唔知你地咁煩惱做咩
但高追都係正傻仔，265以下call 有險可守

入唔切，再睇下先

今晚如果280都係短撚咁應該真係代表升完架啦無人做淡仲升黎做乜

美期29500 以下入係接到飛刀勇者

280喎駛唔駛咁驚呀, 裂口高開幾百點先會危險

DH 收

我覺得呢D位要裂百幾破277先會上到

今晚開始炒拜登

好友又笑淡友又笑成日笑鳩人都係你最衰

咁佢地係柒呀麻

可唔可以炒左佢，唔炒佢
對賀錦麗完全無希望

升市勿估頂，坐定定就搞撚掂

聽日跌的機會比較大，如明天出多支陽祝就好似係三白武士，表示後市向好
申利先……讀書咋，好錯請指正

無錯 驚就兩手準備

你個plan 行成點

引牛 牛trap

牛到痴佐線

希望今晚千跌

禾重大把日子有排行……你問邊年先

700死返落去

期閪冧

參考11月果浸升市的確係每日裂口咁爆上去, 如果係咁行咁280又真係應該要驚分分鐘後日已經殺左

見頂了引牛成功

見到佢大笑個樣成個智障咁就炆

有冇發現玩黎玩去最後都係大法最安全最可信

屌上星期四收市後一樣閪淋結果呢結果呢

not ture
not ture
not ture
not ture
not ture

我隻275熊竟然無死

上次輸左我6千蚊,你唔講

還記得263 大法跌落260 嗎

275 熊未收市就死左喇WORDH 27502

其實兩日兩百點真係家常便飯
係前排妹傻左姐

Sorry,我隻熊27540先死

今日啲燃料fill得咁上下
今晚又發射

SH 唔走倒賺呀幾次都係咁

係你面前幾可靠都係shit
你去兜風算啦

我記得呀以為大跌點知第二日開市當無事發生過

我射到你成面都係呀

星期一裂，回，星期三再裂，慢慢打上270
就係個陣撚死哂d 淡淡

我睇到d野，個個都覺得會升。輕視佐熊軍

call唔走你掉返轉睇緊係賺啦，275 la

但SH左就比人斬呢

我身在曹營心在漢

等280先開第一注淡倉有無得輸?

孔融最後比人斬全家

不要提好嗎？
還禾800典

52064

咪係lor～
個日真係on9,call 左第二日見263走都走唔切
原來係靚call位

When everyone

我驚sh會250

我係唔想過長假先平

今晚美女直上31000

仲有300

會後悔點解275唔開

兜啦兜啦
2021 有無咩大方向呀？定等閪冧掃貨呀？

Wtf QQ 941收市大大大插

獲利平緊D倉姐

其實禾係訓過龍，啱啱醒如果早D醒我撚我今日都係做點心
好彩唔知醒姐，真係傻淡有傻福

又羊

醉巴好！

279 做淡260 做好

紫巴 我屌死你

又然

大芋表示 noted
今日訓好D

斬殺牛軍

仲有冇熊軍

報牛

殺呀

80萬熊軍圍攻牛軍

咁聽日要插了
550見

我等6 號後先入call

我都係
55782禁錯左55785
好彩買唔撚到

9 sir 有運

feel到好多人收市前入熊

即係要繼續升

係咪可以重見520
上次難得有個咁嘅機會

三國志最鐘意用孔融

鳩sir好

聽日落到268 捐2000

跌成600幾點先到喔

支持
如果反左手之後落到268跟捐

人仔又升啦
聽日奈銀內顯gogogo

今晚期咩方向信念唔夠輸幾千

gun

記得上次你都有捐
好人有好報

淡友洗唔洗做雞

鐵塔

法輪大法好

Yan c9收市前買左qq熊

又抽升50

淡淡們安好嗎？

內銀無運行，要離場觀望
可能係下一波制裁

276 見

痴線架日升夜升

唔會掛岩岩put左 落幾十點比我走啦

內銀制裁有d難wor,俾中共搞就有機，去下槓桿

個巿咁癲，點解唔買正股
日日數錢

納指劍指13000

有機會，內銀都有美國上巿
雖話電信先前已覺有機被制，本來唔多信估佢唔到會堅。

就係堅料玩真火，內銀都有好大機會
所以大戶又轉碼玩香港公用托巿，大戶真多花臣

升到30000再跌

淡淡夾死啦落返黎啦

打落268 , 殺曬d 高追傻散先

坐700幾點

未破上次紀錄

上次1900點想死

直接short put 算
Call 都廢事，反正唔會落到

放假前put 左dji 400 今晚跌返比我走得唔得

大定細？

真係想做淡既手足，俾兩個位大家
好進取既 580
唔係好進取 800
人無事先做到世界冠軍

細期？

我俾個精度高少少既
28081

恆指28081,期指28197

正，cap screen 先，跟住黎做，睇下邊個位西冧

利申，輸身家唔負責，我係大好友

On9市

細

血洗牛軍

夜期嚟啫 嚇我唔到嘅

一齊加免責聲明
免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向。

我係持牌人士，唔驚

想知大家真心睇會長升?

唔係點

冇，問下意見對比下

個個都知玩緊火，何必對住幹同錢作對呢
走鬼先算，今日風流住先

是 但我put jor

只要week10 ma再頂多次上就會開始黎料，暫時咁睇，中唔中到時再睇

先升後跌

夾佐幾千點。投降

3月底已見真章，跣完又會再升

夜期抽高回落 玩緊咩

呢個moment

如果今晚倒跌，即係玩鳩我

美定港

人火[img]
係正呢個位沽

睇比特幣好撚爽

慘

係正呢個位沽

27開頭定28開頭

陰功，俾市場懲罰。。。
我覺得入個下好make sense

可能係30開頭

咁睇返港女都唔係升好多咋

痴撚線，玩0.2粒都賺1皮野

今晚就係決定小紫貝終極一戰

End game la

夜期閪冧la

德國佬一晚跌700點就返晒黎

跌5500鎂，cls

唔敢玩咁大太chok

大冧40點，觸發人踩人

笑左 冧400點算

好賤，plus 500暫停交易

都係ig 好

有咩方向

高下立見
港女閪冧幾十點
我平左+1
mark 488 -1 580止

feel到聽日要跌

得既咩？封盤咩玩法？損失佢孭飛？

升又夾 跌又夾

大跌70 點

嗜好

計個數以家封盤對公司有so 掛
睇住賭仔黎食

咁仆街

笑到仆街。識條女ig 買Bitcoin 一下夾爆佐

呢間野風評係幾差，想玩都係ig 好

24小時前先出哂水高潮連連

祝佢快d 執粒

33500個陣勁想沽
但ig 0.2美金/點
點差100
即係一出一入$20美金

bitcoin 閪淋緊
全球咁快玩回馬槍嗎？屌，成身貨。。。

今晚將會由Bitcoin引領環球股災
Bitcoin爆。

千跌pls

牛牛有無coin報價，or相關資產？

回幾多先call得放假前400 put 左

姐係開倉位反手

我都480瞓身put左，輸緊千幾

識玩美女G點

點升plz 夾爆班淡友

希望走到

果個位唔係咁易落到手
304係道指點not期指，去得果d位d股應該閪淋緊，你隻手郁到買call都唔簡單

夜期自插既

有阻力或者冇乜人熊

呢個位咁靚，mpf 由佢長放啦

我沽左，頭先贏千幾美

但價差好似大左，以前50美

即係ig 覺得超波動

夜期紅咗喇世界末日喇

B coin
高低位6000點

又轉返喇

今晚就千跌回調

如果bitcoin大插，契媽股都好大機會好頭痕
有持相關股票既話要𥄫實d股防犯風險

姐係要走

唔知喎，你長線睇好，可以唔使理
你買得應該知道買緊咩睇到咩價

果然係估估蝦

炒既就唔應該買，而事實etf都唔應該炒

又插返喇

印度神童

咩事跌? 因為馬生被擒?!

Bitcoin暴跌

奈奈call左？

跌幾多? 無睇BTC...

奈奈仲夠鬼膽出動咩.....

15%

11% 嗜....一0的完全無價值0既野....咁都有人玩, 仲要有大陸人玩到死全家....又一千奇百怪....

今晚跌到得返8000..
夾爆晒好倉
boom

Bang......

升返好多喇

今晚將會千跌
殺牛軍一個措手不及

2021第一個交易日就千跌
全世界爆倉

奈B出post，熊軍有救

miki 同 夜期都無力啦
大棍回緊

無開CALL
跟人入左少量牛證
反正咁遠都靶唔到

千跌來了

今日第1日咪升左囉

仲要遠牛 會唔會衝落去殺

傻啦, 259黎架

啱啊

2015年個陣試過千跌俾人殺

法則變燒豬

千跌都殺唔到呀
上次贏過錢架
lucky cow黎
如果無走就賺成80格啦

除非侵真係俾人暗殺 同突然習大大向台宣戰
唔係都無可能跌到一千點喇

有奈B出post 睇升同佢有牛證，聽日一定係跌嘅

問過阿sir, 回調完會升仲多
今個月見281

聽日大遊行呀，希望有機會大跌

法則仔又做雞？

對唔住，我同奈B一站線
日日加倉屌緊米

阿sir有料，回完升更多

你估我想架?

又係你

今晚千跌

傻la, 搭單買唔準ga

其實唔算夾好多

put美女！

無事嘅

可以夾多一兩千點

大消息+好消息-----奈奈牛左....

淡淡有救啦...快0的多謝奈奈啦....

聽日如果跌可以加注
不過應該無咩機會啦

幫你補圖
屌～唔小心升出界

掂呀....

牛牛過夜-得咗

搶晒人地d對白

想問牛軍gel得未？

gel左成日啦喔

我冇上連登 唔計

gel左個幾月，gel到奈奈都信服

吓
牛軍??
比D叫聲聽下

燈閪奈跟左師傅好似唔同閪晒

Qq 同baba又跳水

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我覺得閪字可以加多幾個